entry = 0, offset 0
klen  = 1 [0, 0, 0, 1]
vlen  = 1 [0, 0, 0, 1]
key   = "b" [62]
value = [1]

entry = 1, offset 10
klen  = 1 [0, 0, 0, 1]
vlen  = 1 [0, 0, 0, 1]
key   = "b" [62]
value = [2]

entry = 2, offset 20
klen  = 1 [0, 0, 0, 1]
vlen  = 1 [0, 0, 0, 1]
key   = "e" [65]
value = [5]

entry = 3, offset 30
klen  = 1 [0, 0, 0, 1]
vlen  = -1 [ff, ff, ff, ff]
key   = "e" [65]
value = tombstone []

entry = 4, offset 39
klen  = 1 [0, 0, 0, 1]
vlen  = 1 [0, 0, 0, 1]
key   = "c" [63]
value = [0]

entry = 5, offset 49
klen  = 1 [0, 0, 0, 1]
vlen  = -1 [ff, ff, ff, ff]
key   = "c" [63]
value = tombstone []

entry = 6, offset 58
klen  = 1 [0, 0, 0, 1]
vlen  = 1 [0, 0, 0, 1]
key   = "c" [63]
value = [3]

entry = 7, offset 68
klen  = 0 [0, 0, 0, 0]
vlen  = 0 [0, 0, 0, 0]
key   = "" []
value = "" []

entry = 8, offset 76
klen  = 1 [0, 0, 0, 1]
vlen  = 1 [0, 0, 0, 1]
key   = "a" [61]
value = [1]

entry = 9, offset 86
klen  = 1 [0, 0, 0, 1]
vlen  = -1 [ff, ff, ff, ff]
key   = "f" [66]
value = tombstone []

entry = 10, offset 95
klen  = 1 [0, 0, 0, 1]
vlen  = -1 [ff, ff, ff, ff]
key   = "d" [64]
value = tombstone []

entry = 11, offset 104
klen  = 1 [0, 0, 0, 1]
vlen  = 1 [0, 0, 0, 1]
key   = "d" [64]
value = [4]

